<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="okwconst.xslt"?>
<okwconstants>
	<okwconst internalname="VSEP">
		<name>
			<en>VSEP</en>
			<de>VSEP</de>
		</name>
		<description>
			<en>Vertical seperator between input values.</en>
			<de>Vetikaler Trenner zwischen Eingabewerten.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="HSEP">
		<name>
			<en>HSEP</en>
			<de>HSEP</de>
		</name>
		<description>
			<en>Horizontal seperator between input lines.</en>
			<de>Horizontaler Trenner zwischen Eingabezeilen.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="SEP">
		<name>
			<en>SEP</en>
			<de>SEP</de>
		</name>
		<description>
			<en>Value seperator between several values.</en>
			<de>Werttrenner zwischen mehreren Werten.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="YES">
		<name>
			<en>YES</en>
			<de>JA</de>
		</name>
		<description>
			<en>Represents the boolean value TRUE. Is being used in verfication functions (e. g. Verify Value ("MyObject", "Active", "YES") )</en>
			<de>Repräsentiert den Wahrheitswert WAHR. Wird verwendet in Prüffunktionen (z. B. Prüfe Wert ("MeinObjekt", "Aktiv", "JA") )</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="NO">
		<name>
			<en>NO</en>
			<de>NEIN</de>
		</name>
		<description>
			<en>Represents the boolean value FALSE. Is being used in verfication functions (e. g. Verify Value ("MyObject", "Active", "NO") )</en>
			<de>Repräsentiert den Wahrheitswert FALSCH. Wird verwendet in Prüffunktionen (z. B. Prüfe Wert ("MeinObjekt", "Aktiv", "NEIN") )</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="CHECKED">
		<name>
			<en>CHECKED</en>
			<de>ANGEWÄHLT</de>
		</name>
		<description>
			<en>A CheckBox has the state CHECKED when the check mark is set.</en>
			<de>Eine CheckBox hat den Status ANGEWÄHLT wenn die Markierung (z. B. Haken) gesetzt ist.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="UNCHECKED">
		<name>
			<en>UNCHECKED</en>
			<de>ABGEWÄHLT</de>
		</name>
		<description>
			<en>A CheckBox has the state UNCHECKED when the check mark is NOT set.</en>
			<de>Eine CheckBox hat den Status ABGEWÄHLT wenn die Markierung (z. B. Haken) NICHT gesetzt ist.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="DELETE">
		<name>
			<en>DELETE</en>
			<de>LÖSCHEN</de>
		</name>
		<description>
			<en>Deletes any existing Value in the given object. Can be used e. g. to delete existing entries in a textfield before entering new entries.</en>
			<de>Löscht existierende Werte aus dem Objekt. Wird z. B. verwendet, um existierende Werte in einem Textfeld zu löschen, bevor neue Werte eingegeben werden.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="EMPTY">
		<name>
			<en>EMPTY</en>
			<de>LEER</de>
		</name>
		<description>
			<en>Represents an empty value. Used to check for oa given object if there is no value typed in or selected.</en>
			<de>Repräsentiert einen leeren Wert. Wird verwendet, um für Objekte zu prüfen, ob kein Wert eingegeben oder ausgewählt wurde.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="IGNORE">
		<name>
			<en>IGNORE</en>
			<de>IGNORIEREN</de>
		</name>
		<description>
			<en>The value IGNORE as input value for an object means that the object will be ignored. This also means, if the the object has a given value, this value will not be deleted. The constant is used in the context of sequences and data driven testing only.</en>
			<de>Der Wert IGNORIEREN als Eingabewert für ein Objekt bewirkt, dass dieses Objekt ignoriert wird. Ein vorhandener
			Wert wird nicht überschrieben. Die Konstante IGNORIEREN wird ausschließlich im Kontext von Sequenzen und datengetriebenem
			Testen verwendet.
			</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="LEFTBRACE">
		<name>
			<en>${</en>
			<de>${</de>
		</name>
		<description>
			<en>Left brace for usage of constant values.</en>
			<de>Linke Klammer für die Nutzung von Konstanten.</de>
		</description>
	</okwconst>
	<okwconst internalname="RIGHTBRACE">
		<name>
			<en>}</en>
			<de>}</de>
		</name>
		<description>
			<en>Right brace for usage of constant values.</en>
			<de>Rechte Klammer für die Nutzung von Konstanten.</de>
		</description>
	</okwconst>
</okwconstants>
